GTA V 上網玩是咪全線down service?

PC 玩家表示 入唔到online玩
今朝入到一陣,但之後又斷過
有冇人知道發宜咩事?

生

仲有人玩？